人地台灣選舉失利，全部高層集體辭職，你泛民就剩係識棧戀權位

台灣都夠廢，但你班泛民仲衰能過佢地
成班泛民高層
乜撚野召集人毛衣衣
全部都冇骨氣
仲話民主？
唔該唔好再愚弄選民

因為係選民嘅錯

台灣有國會議員總辭咩？

扮野又好，做戲又好
蔡中文都叫辭左黨主席
屌你毛衣衣....

人地民建聯曾鈺成都試過辭職

毛ee都唔係主席，嗰個召集人位係年年轉

結論泛民搞成咁
真係衰撚過建制

加上毛ee算係飯民最近本土
但從來都唔係派系內mainstream
辭乜

建制換血合理所以贏泛民 但泛民唔會認

好似樹根呢啲觀眾緣都無更加無面俾

但李卓人柒幾多鑊都老是常出現

台灣係民主國家
香港又唔係民主又唔係國家，想點？

正正係因為香港啲所謂政客連為敗選辭黨職都唔識
所以成為唔到民主國家

你啱
所以泛民冇人需要負責！！

唉，今屆起有DQ呢回事，要搵個入到閘先得。

工黨主席唔辭職?

工黨之前李卓人落選之後好似搵個主席都難

佢地應該到呢刻都仲覺得係選民+基哥既錯

泛民內部大佬文化好嚴重,十幾年前民主黨就已經有班少壯派不滿
如果唔係班老鬼死霸住個位唔放,一早比多D後生泛民上下位,可能泛民同本土都仲有得合作下,唔會搞到今時今日雙輸

販民logic：選民玩焦土唔係我哋錯，俾基哥鎅票唔係我哋錯。我哋冇做錯，點解要道歉